1. Quatre régates de voile sont disputées à l'occasion des Jeux olympiques d'été de 1908 du 27 juillet au 12 août sur les site maritimes de Solent, proche de l'île de Wight, et Firth of Clyde sur la côte écossaise. Les compétitions sont organisés par la Yacht Racing Association.
2. Les compétitions de voile aux Jeux olympiques d'été de 1996 se déroulent du 22 juillet au 2 août 1996.
3. Le hijab (arabe : ??????, hij?b), voile ou foulard islamique, désigne un vêtement féminin porté par des femmes musulmanes et qui couvre leur tête en laissant le visage apparent.
4. Le hidjab, ou hijab /?id??'ab/ (arabe : ??????, hidjâb /???d??'a?b/ ou /?e??æ?b/ [d]), voile ou foulard islamique, désigne un vêtement féminin porté par des femmes musulmanes et qui couvre leur tête en laissant le visage apparent.
